各區開花不如反包圍中大好過

啲狗唔係得一隊 而係區區都有總部
就算出面贏到仆街 中大班手足都係比狗圍緊
點解唔依家湧入去圍番班狗
佢地可以圍捕我地 我地點解唔得

開放討論 個人意見 唔係太識

推1

推2

推3

推4

推5

推6

入唔到去

手足be water la

why not both?

你反包圍 其他狗隊入嚟再反包圍 咁點

岩!!果D乜撚野圍魏救趙真係睇到眼火爆
點圍都唔會搵打緊中大班狗過黎嫁啦咁點救人,只有大軍攻入去先有機會勝出呢場仗加救人

push

救完一齊走！！！一齊返屋企！

，

認同

玩咩 瞬間轉移就得
要坐車走就即死架啦

同意 有d唔重要既地方大可以唔點理你 搞店中大先理你

出面遊擊打狗仲好啦

各有各做，入到中大就入去幫拖，入唔到就自己區開花

推

有冇人識人住樟樹灘？有冇可能爆入環迴北路？